【萬安】元朗消防局電話

2747 6732

push

推

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

突發 元朗開始多人

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

Pish

係 2474 6732

推
大家小心

懷疑冒警人士放火
有大量白煙

買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦

Bump